想出部iphone se

部5s燒mon ，邊度出se 會平d?
利申:電話台用中移動

唔介意16gb 就睇下3台淨機賣哂未
32 gb c台淨機31xx 128gb 39xx 64gb 有先算

平少少，全新

Tg: snyw77